人與人之間隔著一座孤島

你看得見對方存在但是你也幫不了他

就算想 我也是做不到

啱呀

係

幫 幫得一時難道幫得了一世

小學時有老師好支持樂施會

因為樂施會唔只盲目地捐錢捐糧食

而係教d第三世界人民點樣自給自足。。。

當然呢個係當年老師的講法
果陣我先10歲 鬼知咩

而且有的人根本唔信任別人的好意

幫 幫鬼咩